有無90後已經肯定自己將來會移民？

係香港太壓抑

條件有限，只可去陰間

儲夠錢就移

那有錢

已經肯定自已冇錢移民

留喺香港把撚啊

我將自己啲技術貢獻比其他國家仲好

都幾肯定會，但未plan移完做咩好

移民要錢，去到買樓要錢，生活費又係錢，要搵新工做又難
你手持十億就話求其移個國家嘆世界，一般人點話走就走呀

有得移一定移 可惜我唔得

去歐美澳人工多生活到又唔怕養唔起屋企人
點解唔移？就算去新加坡都好過香港

想移 但怕移咗喺嗰邊生存唔到

都喺錢銀問題

哪有錢你老母

講到人地一定收你咁

大把人係外面撈唔掂, 番香港啦
你估外面經濟好好呀, 如果唔係, 佢地做乜要擦強國鞋, 賺強國錢

至少想移
香港D資訊飛得太快
跟唔上

移民去天堂/地府

香港真係冇乜可能形成共同體

冇錢點移

天堂啦

那有錢，你老母

會，儲緊錢

me

點解去Nevada?

多倫多

移民落地府

英國 / 日本

肯定冇錢移

有錢既話 邊個唔走

窮撚只有一個地方可以

陰間

其實高登仔唔介意既可以試下去印尼，秦國果d發展移民，難度細好多

九十後兩年前移去ny
自己係香港畢業都唔想將自己技術貢獻俾香港
仲要我交稅養廢老廢官？

移民需要錢，
而且唔係一個細數目(台灣嗰啲另計)
但當你有呢筆夠移民既錢，你會發現留係香港更happy 因為香港根本就係有錢人既天堂

你係ny做緊咩

係英國讀緊master 睇下讀唔讀埋phd
會嘗試，睇唔到香港有咩前景

想留返係香港

本身係英國讀緊year1，屋企搞緊移民愛爾蘭

有得走實走

跟老公移左去ny
冇工返 諗住進修下先

連10幾20萬移民都無你留喺香港就真係生不如死

德國/奧地利/瑞士

今年移左去ny, ny巴絲相認

請問20萬夠移去邊到
真心求教

係後生既都想移民架啦
日日咁樣俾支那畜強姦法 遲d俾埋孽瘤做仲得了
問題係有無能力移民姐

已經吩咐左屋企人有機會就要走，
香港最後只會變到大陸其中一個市咁樣，
因為有班奶共派一直出賣緊香港市民，
留喺香港一定冇運行，
冇人識反抗，
走，係唯一辦法。

大把人喺外國拎完護照返黎香港咋